有冇人經歷過失憶？

睇戲就睇得多，有冇巴絲/身邊人經歷過?

推

幾時開始係咁？